請各位快D幫襯藍店，藍店員工前線好黃嫁

請各位快D幫襯藍店，藍店員工前線好黃嫁

底褲好黃
Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單

成日比老闆拖糧又呃ot冇錢買新底褲著到舊果條好黃？